FG仲未有工返 咩心情

如題

珍惜緊hea嘅時間

混食等死

半放棄半掙扎係咁睇有咩openings但又apply唔落

apply新一年d program囉可以點

哪有錢交學費

講緊d graduate program

好多公司 都請外判人低係難send d

人工低*

見到有人請文員開$9500 當堂笑左
不過自己乞食科又冇skills真係只係諗到自己可以apply admin/clerk

有錢嗰啲都話自己冇錢㗎喎

fg翻左2個禮拜，聽日準備辭職。

利申：俾上司逼走

咩公司，咩位，介唔介意 講下

可以試吓教育界

又係嗰啲 表現不符合公司預期

細公司，entry level位

急咩 第時有40年你慢慢返

Same 發現做廢青過嘅生活已經係我理想中嘅生活
早瞓 早起身 食個早餐 然後做運動 再返屋企hea到夜晚 咁就一日
幾開心

雖然屋企人無催過，但無力感好重，文科jj真係唔知點揾工

u grad準備做裝修
馬死落地行，
cv都send哂都揾唔到對口行業。

份份工都要經驗

可能係條命既問題
其實我個人由疫情開始到依家，未試過無工返= = 唉

明報果啲？呢排唔多見到補習社果啲請人前面apply過又冇聲氣